6號6大罪行

1. 竟然話香港係SARS 起源

2. 幫TVB 打工

3. 同終極藍絲肥媽咁frd

4. 樣衰（相由心生）

5. 從來冇為場運動表過態

6. 男人老狗係度喊苦喊忽

6號罪必至死

邊個夠膽反對

其實係得最後嗰樣大罪